其實返工真係好撚無謂

講明先我係廢青
返份工得一萬幾兩萬一個月
又唔係咩重要職位
根本少你一個唔少
每日9個鐘去浪費青春
不過真係好需要份糧去維持生計

首先你要有個富爸爸
然後你可以活在當下

咁你有冇去遊行

你都講少你唔少 咪請假囉淆佢咩

你要份糧維持生計就唔係無謂嫁啦喎

同意
所以儘量令自己唔覺得返緊工
例如佈置到同屋企一樣

生個仔
等佢跟住你行

咁不如去野餐陶野性情

sor
路過一下
勿插